Teodart Starwi asjus Mats Arru wastu nõudmise pärrast olli kaebaja ettetulnud ja andis ülles, et ta seda otsust Henn Willu wastu weel mitte ärrateitnud polle, kabatu puudus, siis
Kästi: See oli Keiserliku III Pernumaa kihelk. kohtu käsu järele seisma jätta, kuni Teodart Starwi see otsus Hen Willu wastu ärratäitnud on.
